東鐵 (火車）算唔算係輸精管？

一壞d 支那人就難來左

罷工，黎明

岩 推！

係時候停東鐵啦
依個易做好多
琴日都有幾萬個大陸人係經東鐵黎

斷上水-羅湖落馬州就搞掂，唔阻人返工，全城支持

強列支持，起碼上水以北路軌要封鎖